點解政府統計署從來都唔公布公務員月入中位數

按行業及時薪分類，教育及不包括政府的公共行政皆為最高薪，每月工資中位數達28400元

就算用行業劃分都要除去公務員，究竟黑警既月入中位數係幾多？

一般人係萬7， 公務員呢？ 4萬？點解政府要收收埋埋？

推

大家只要迫政府公布黑警月入中位時、民意就會轉向，藍c好多揾萬幾，當佢地知道黑警月入中位數4，5萬時，民意就會要佢地減人工